買macbook定MacBook pro 好

Mb就12寸 256GB
mbp 13寸 128GB
多數用嚟做功課/其他文書同埋睇下YouTube、唔打機

上網睇過mb鍵盤個位好似冇mbp咁長
糾結緊買邊部 求意見

MB

mb會唔會打字打得冇咁舒服

一定係mbp

Mb同mbp打字都唔舒服，鍵程太短

點解

mbp嘅鍵程唔是長過mb咩？

MBP no doubt.

Mbp 13" 係15年定有touch bar果代？

有budget MBP
無budget Macbook 啦仲洗問

有MAC OS如果你唔用PRO不如買部SURFACE

買non tb pro 13 256 gb
唔好買128

主做文書MacBook都夠你用

有touch bar嗰代

Mbp, 買mb不如唔好買

MBP啦

一樣價錢買mb正傻仔

用緊MBP, 打字好唔就手，嬲得滯用番部air打萬字文report比老細

128GB不如唔好買